You have two days to memorise Trump...

Trump 仲未輸的 拉

拉你老母

推

推你老。。